# README #

Демонстрационная конфигурация.

### Как собрать? ###

* для сборки backend сбилдить проект ./OrganizationsDirectory.sln в Visual Studio
* для сборки UI выполнить команду npm run build-ui в папке ./OrganizationsDirectory.UI
* настроить физический путь web-сервера на папку ./public_html